其實你地想反送中定係港獨?

反送中大部份香港人都支持.包括好多人睇唔過眼警黑合作
仲好多人支持學生
但係你地要去到港獨.又真係幾多人會支持?
呢度真係唔可以玩到出火

why not both?

係 唔好走錯

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

唔該明明個形勢大好
依家係要迫政府成立獨立調查
你玩到港獨.你都要人支持先得嫁

不割席，爭取五大訴求！

我只知道要慢慢黎
而家走去騎人 少左人出黎唔好怪人

唔好傻
現階段香港根本獨立唔到
第一中共未收皮
第二:香港人仍末有準備

你騎劫到成個活動變左港獨
目的起邊?

依家你咁搞落去
想唔割席都難

港獨！！

我覺得有班人已經失去左理念
當然唔排除有人開始收錢搞事
明明爭取緊五大訴求
點解會比港獨派騎劫左

起碼都要雙普選啦

咁你認唔認同香港一日係中共統治下都冇好日子過先 ?
港獨唔係一朝一日嘅事，冇人話聽日就要獨立，英國脫歐都搞左好耐啦，但係點解要覺得港獨係佛地魔咁講都唔講得先 ?

邊個唔知支共統治落去
會無好日子過
但係你依家唔可以一下做到絕
所有野都要一步步黎

咁樣落去好快又變左雨傘運動咁
失敗收場

明明香港人已經醒覺左
點解要玩到落去港獨

唔認同，香港冇好日子係多得商家佬配合

唔該你地認認真真唸清楚
明明個形勢.同埋香港人已經覺醒
但你不停咁玩港獨迫支共出招
為乜呢

我地最初唔係因為反送中而反對既咩?
最初唔係為5大訴求上街既咩?

我再講多次
你要搞到港獨
你對唔對得住果班比人告暴動罪既香港人?
定還是貪玩.收錢所以想做場大龍鳳?

我騎劫成個活動

我指港獨派

講到收錢 五毛瀉底啦

咁你講嗰兩點你自己有得揀都係想港獨啦

騎劫目的就係另一個問題
陰謀論啲講，係咪真係港獨派搞都未知

係 唔準提 提就係騎劫 就係收錢 連埋入咗去果幾個都係添
慢慢來啊嘛 袋住先啊嘛